五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

區議會報捷只代表多咗人投非建制

運動可能會極速[size=9]冷卻[/size=9]

區議會報捷只代表多咗人投非建制

運動可能會極速冷卻

勿忘初衷